想搵裝修師傅裝修浴室, 但怕師傅報裝到一半反口加價

有咩方法避免?
如果定左個價, 點樣避免師傅做到一半, 要繼續要求收額外價錢?

不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

渣住把開山刀一路係廚房斬豬骨一路睇住佢搞

換座廁 同埋 地磚, 要改喉

???

簽約

個廁所幾大
佢報你幾錢

似係師傅agent 唔知好唔好 完全冇用過